茶是故鄉濃 酒是故鄉酮

咁女是故鄉 咩？

G

柔

窮？

平

女是故鄉淫

仁

女是家鄉雞

精是故鄉白